新加坡醫療世界第一，89個人確診，49人已經痊癒

新加坡醫療勁撚到

呢期你地開咁多post想洗走自己個底？

去到新加坡既武漢肺炎弱左好多咁

真係可能天氣溫度問題

星馬泰都好堅
個病毒真係好怕熱

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

睇返資料唔同地方既病毒株都有差異，有個講法係飛機上輻射令病毒加快突變，而咁岩就變弱左
愈近武漢既地方應該原汁原味

叫武漢啲人去新加坡特別行政區醫，搞掂
海底撈老細好似去左做首富，可以搵佢幫手

溫室效應拯救人類？！

How Dare You！！！

新加坡捉咗你去打靶都得

太誇了

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

武漢醫好萬幾人

中國醫療笑撚到

youtube個後生玻仔講政治，被非人道折磨，垃圾國家

所以坐飛機嚟香港就低機會率，
坐膠鐵就高危啲。

聽日食下叻沙先

岩，中蟈人應該去晒新加坡

九成輕症，得4個病情危及，咁講法，澳門十人輕症，6人出院痊癒率60%，咁澳門醫療咪世界第一，仲有中左最大問題係肺花，生不如死

西藏治癒率100%世界第一

抵死 有樓住 仲講 抵死
睇下香港 又比人打 又無樓住 食屎

佢咁鐘意認屎認屁，真係咁堅就拎左個治療方法俾大陸啦

又係回億小子呢隻五毛

五毛小子